李榮浩做青春有你3導師！！

李榮浩老師！！

個宣傳片好求其

我其實好鍾意佢但係係連登唔可以咁大聲講自己鍾意佢

鍾意冇用 要學佢知識先有用

得個鍾意唔會進步

我最鍾意聽李白

呢排鍾意麻雀

麻雀 好好聽 好似用左減法去作

d詞寫得好好

父母聽仲有感覺 到死果刻都係最錫仔女

去到天國都會無條件守衛自己d仔女

而仔女係唔會感覺到

聽到喊

d後生冇仔女 父母又未過生唔會明

咁你又學咗啲乜撚嘢又有啲乜撚嘢進步呀柒頭

驚西咩聽大陸歌會變中國人既話
我聽日本歌咪變日本人